鼻敏感真係好撚辛苦啊！！！！！！！！

之前聽講天灸有用 啱啱做完三次
由第一次到尋日都冇發過 諗住真係work
屌佢老尾今日又嚟返鼻敏感
個鼻竇位好鬼死痕 又間唔時打幾個乞嚏 覺都瞓唔到

噴鼻

唉以前試過 冇撚用
有時仲會覺得好刺激 噴到個鼻好痛

中醫 蜂巢蜜 噴鼻 類固醇都試過

去尖沙咀美麗華搵余協祖醫生，睇完就好返

巴打試過？

係 保險有得睇佢

agger 由細到大試過好多方法
得人參有用
但好貴同要keep 住食....

勤運動，多休息，早睡早起

點整嚟食？燉？

又有幾多個做到...

三樣做齊都冇用

人參粉 中意點食都得
生吞 溝水 溝果汁汽水 送飯 入膠囊 灌腸

冇復發?

lm

btw 最重要係揾到致敏原
我自己係塵 二手煙 天氣突然凍

無

我以前都有好重既鼻敏感，自從養左我隻狗之後就無左

唉 我搵唔到
有時好地地一覺瞓醒個鼻就開始嚟料
如果話天氣 咁夏天嗰時又點解釋
如果話床鋪 咁點解尋日前日起身又冇

地方問題
無喺香港住兩年

發嘅次數少過五次

算啦 慣左

羨慕 去咗邊

有冇洗鼻？

三灸 = 玄學

100$支藥房買
噴完我自己覺得有用 一天氣凍小小就超勁鼻敏感

快d多謝祖國d毒氣

呢幾日空氣好差下，會唔會係咁？
Btw鼻敏感一發就要擘大口訓教好辛苦

根本唔係人問題，係空氣差，係外國一日溫差大都唔會鼻敏感，一返到嚟個鼻就爛

做個致敏源測試先講
塵蟎係睇濕度生存 愈濕愈鍾意
朝早'可能' 出太陽 濕度低返啲 冇噤活躍
仲有轉氣溫都會影響個鼻

生活係邊度都勁影響 係香港嗰陣辛苦到仆哂街 但係澳洲番學𠴱陣一啲事都冇

係咪要用啲咩生理鹽水

我尋晚一瞓低狂流鼻水 流完左邊流右邊

啲人話維特健靈五色靈芝OK
自己未試過

我起身果時都有

呢枝好似有類固醇

呢類野 會依賴的 第時唔用 仲塞過而家

push
冇樓主咁嚴重 但長期塞到仆街

覺得自己係塵/塵蟎所致
一執衣櫃/揚下張被就黎料
根本無得避

我試過最嚴重係真係可以流一日鼻水
好似開咗水喉咁
打乞嚏 眼痕 鼻痕 鼻塞
搞到個人冇曬精神

可以試下買個吸塵蟎嘅機

I know that feeling bro
我鼻敏感加埋依家鼻竇炎
個鼻塞足幾日瞓唔著

我自細有嚴重鼻敏感
咩方法都試過晒都係無好轉
直到1年前唔知咩事自然好返，好神奇

但就變咗有嚴重皮膚敏感 衰過有鼻敏感

幾年前有開始用，通常都係天氣轉最辛苦個d 時候就用幾日，近2年可能氣溫偏暖，好少用
最記得個時睇完醫生佢開呢隻俾我，噴左2次，第二日起身個鼻前所未有咁通 ，重獲新生咁，不過之後已經無咁好effect

成日驚呢啲野用得多會有抗藥

食cs-4蟲草 唔係完全醫好 不過舒緩好多 起碼冇咁辛苦

洗咗鼻差好遠
除咗鼻敏感，連鼻竇炎症狀都唔嚴重
康復期亦更短

醫生開左鼻眼適比我
噴左真係好好多但有類固醇

上網睇到
辛夷花茶好似幾有用

我今日都係咁